火鳳圍城 斷水斷糧

圍城之意義

不攻則破

沒有進出

有病讓他看醫生

然而
啲狗隻同兩個口就係有病唔撚睇醫生

放唔到工
換唔到更

盧偉聰企係門口 拎住支棍
邊個想收工就突破我既棍圍

比佢地只出不入

唔俾差佬出 佢地一定會發顛 斷糧睇佢地可以係入面幾耐

圍城

智取 圍城

墨守

長春圍城

佢地有飯食架
仲要嫌唔L好食！

你地記唔記得當612係金鐘嘅市民無飯食，無冷氣吹，仲要畀人打嘅時候，班黑警係立法會入面吹住冷氣食飯盒！
有啲野係要有報應同輪迴架！

推

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

閣下係袁方？

空中補給

同醫院飯都幾似吓